係巴士會揀同邊個坐？

後生靚仔>熟男靚仔>普通男仔>後生靚女>師奶>廢老>核突中佬

自己

靚仔嗰啲會睇下佢係咪出緊汗
係嘅話會坐埋去索
扮訓教挨去啲佢嗰邊
愈近愈香
有帶袋嘅話會邊索邊磨丁

睇落最瘦 坐得最入嗰個

樓豬身分地位都要搭巴士架咩

熟男靚仔 4x仲keep得好果班好型

樓下卡位，短裙黑絲對面

揀通宵時間搭車

我唔會坐靚仔隔離

身形正常+坐得正常->身至正常但叉大隻腳/手坐->肥佬/婆->一睇就知有煙臭汗臭味既人附近

細路仔

正常同性>少少奇怪同性>老異性>後生異性>奇怪人

通常靚仔隔離都坐左一班靚女，痴埋去坐就啱啦

除咗大份/肥既人
屌你 坐埋黎得返半個位坐

越瘦越好

睇落乾淨就坐 最好後生同性

從來冇人坐我隔離

FBI IS WATCHING YOU

冇學生妹

司機大脾

真所以我都痴埋靚女到坐，附近有好多靚仔